明日機場集會

見到依加唔少po都話聽日入機場要排隊比狗狗檢查

為左今狗狗可以盡責，我建議大家帶埋自己個喼，裝滿佢去比狗狗聞下睇下有冇違禁品